{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091979",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "완미족발 여주오학점"
    },
    "text": "京畿道驪州市玄岩3ギル81洞107号江南NO.1ウェイティング豚足グルメ、完美豚足ついに10/18驪州五鶴店OPEN!テーブルの脚が折れる南道式韓商豚足、豚足おまかせが味わえる'完美豚足'です。 新鮮でおいしい豚足と様々な構成のおかずをご提供しています。 高級ファインダーイニングでしか見られなかった高級明太子サムジャンから新鮮さを感じさせるパスク地に巻いて南道の香り、豚足と寿司の幻想的な組み合わせまで。 豚足と18種類の添えで新しい味で楽しめるように用意しました。 新しい味の豚足を味わいたいなら、ぜひ当店ワンミ豚足をご来店ください~^^ _x000D_\n[メニュー] _x000D_\n- 膳脚が折れる一膳豚足,38,900ウォン_x000D_\n- 燃える辛い豚足、38,900ウォン_x000D_\n- マーラーの新世界マーラー豚足、38,900ウォン_x000D_\n- 半々に一膳豚足(温足+激辛豚足)、39,900ウォン_x000D_\n- 半々に一膳豚足(温足+マーラー足)、39,900ウォン_x000D_\n- しっとりやわらかい一膳 ポッサム、38,900ウォン_x000D_\n- 半々で楽しむ族譜一膳(豚足+ポッサム)、48,900ウォン_x000D_\n- 山盛りマッククス、10,000ウォン_x000D_\n- トビコ王おにぎり、5,000ウォン_x000D_\n- 爆弾茶碗蒸し、5,000ウォン_x000D_\n- 酸っぱ辛いチョッベンイ、18,000ウォン_x000D_\n- 韓国人のソウルフードキムチチヂミ、8,000ウォン_x000D_\n- サクサクニラチヂミ、8,000ウォン_x000D_\n- 第7の味 豚足 キムチチャーハン,8,000ウォン_x000D_\n- 完米ラーメン、4,000ウォン」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は完美豚足です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店の場所は京畿道驪州市玄岩3ギル81洞107号江南NO.1ウェイティングにあります。"
        },
        {
            "question": "この店のオープン日はいつですか？",
            "answer": "この店のオープン日は10/18です。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この店のメニューには一膳豚足、燃える辛い豚足、マーラー豚足、半々に一膳豚足、しっとりやわらかい一膳ポッサムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴は南道式韓商豚足を提供していることです。また、豚足と様々な添え物の組み合わせも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "この店のおすすめメニューは半々で楽しむ族譜一膳(豚足+ポッサム)です。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "この店の価格帯は一膳豚足が38,900ウォンから始まり、豚足とポッサムのセットが48,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "この店の人気メニューは山盛りマッククスとトビコ王おにぎりです。"
        },
        {
            "question": "この店の特においしい料理は何ですか？",
            "answer": "この店の特においしい料理はマーラー豚足です。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "この店は高級ファインダイニングのような雰囲気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 375
    }
}